區選對中共只係棄車保帥

呢場區選絕對係中共嘅雙面刄，佢進可攻，退可守。如果建制贏，就話自己代表大多數香港人，要止暴制亂，如果泛民贏，就可表示俾國際睇，香港選舉係行之有效，無需要國際介入，班建制只係condom ，為保日後立會鋪路。

只破局一定要輸打贏要，幻想下如果區選今次係建制贏咗，宜家一家出黎尻up,話大多數香港人支持止暴制亂，我地宜家要做，就係聯合所有民主派區議員，出聯合聲明，話俾政府同國際聽香港嘅民意係五大訴求，缺一不可，以及港共不代表我，最緊要係贏之後要進擊，就係種票，掌心雷嘅問題，今次唔係贏完就算，所有野都要煲大佢，要斷中共後路。

今次區選，睇哂所有票，咁一開始俾建制屌打，到預計64開，再估55開，到最後大勝，睇返好多區都係差好多票，可見雙方實力全開，中共今次係無留手，中共手上種咗咁多年嘅票，可謂底牌全開，同時中共亦計錯數新移民同長者=藍，但我地嘅底牌都仲未開哂，有一定嘅Y-Z嘅人無投，大把18以下嘅新力軍，呢幾年都會有票，唔洗擔心會再有藍嘅新力軍，要變藍就一早變咗，藍營根本唔會再有新票源，仲未計廢老票嘅自然流失。

我地要做嘅係文宣要繼續，放映會，連儂牆，airdrop 等，本土，國際線唔可以stop.

推，所有野宜家先係開始

推！

棄車保帥，當人condom 不嬲係中共嘅慣用手法

要立法會嬴埋先更有機會改制度, 救義士, 治POPO

推

除咗種票，我覺得無乜藍嘅新票源了，所以本土同國際 要就著呢個point黎打，直打中聯辦

但都同時要保住選票, KEEP唔住團火, 大家變返港豬繼續訓係度靠人就打唔嬴鐵票

中共行到依家無一步係行得岩
我又真係想睇佢呢步會點

推，中共俾粒糖仔，少少甜頭你，唔好鬆懈自滿，要進擊啊

咩輸打贏要咁難聽，換下字眼得唔得，應該話係利用呢個短暫既勝利，擴大成果，推國際線，利用區選權力整連儂牆，整合區議會既資源繼續爭取五大訴求，特別真普選

贏要谷

Dq你咪得

你當堆港漂死？

一到七年就投DAB